{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인터컨티넨탈 알펜시아 평창"
    },
    "text": "中世ヨーロッパの城を再現したようなホテルは高級感あふれるインテリアで上品で居心地の良い気分になります。 インターコンチネンタルホテルグループ(IHG)が運営し、信頼できる最高級サービスを提供しています。 アジアのアルプスで楽しむゲレンデビューとレイクビューは、完璧な休息を与えます。 レストランや最高級スパ、スキー場、ウォーターパークなど各種エンターテインメント施設を一緒に楽しめるメリットがあります。 宿のご利用案内はチェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 購入前にはキャンセル規定を確認する必要があります。 1人追加の場合(エキストラベッド含む)44,000ウォンが発生します。 レストランの朝食料金は大人43,000ウォン、小人(48ヶ月~12歳)22,000ウォン、48ヶ月未満は無料です。 朝食は07:00から10:30まで利用でき、最後の注文は10:00です。 付帯施設の運営日程は現場の状況によって変更される場合があり、リアルタイム確認はホームページで可能です。 アルペンコースターとリュージュは営業が終了し、オーシャン700は2023年11月1日から2023年12月14日まで毎週水曜日には休場し、2023年12月15日から2024年2月29日までは毎週火曜日に休場となります。 宿泊施設では無料駐車とWi-Fiを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのようなインテリアが特徴ですか？",
            "answer": "このホテルは中世ヨーロッパの城を再現したような高級感あふれるインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "このホテルは信頼できる最高級サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのようなエンターテインメント施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺にはレストランや最高級スパ、スキー場、ウォーターパークなど各種エンターテインメント施設があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者がいる場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の宿泊者がいる場合（エキストラベッドを含む）、44,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "レストランの朝食料金は大人43,000ウォン、小人(48ヶ月~12歳)22,000ウォン、48ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:30まで利用できます。最後の注文は10:00です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の運営日程はどのように確認できますか？",
            "answer": "付帯施設の運営日程は現場の状況によって変更される場合がありますが、リアルタイム確認はホームページで可能です。"
        },
        {
            "question": "アルペンコースターとリュージュの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "アルペンコースターとリュージュは営業が終了しました。"
        },
        {
            "question": "オーシャン700の営業時間について教えてください。",
            "answer": "オーシャン700は2023年11月1日から2023年12月14日まで毎週水曜日には休場し、2023年12月15日から2024年2月29日までは毎週火曜日に休場となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料駐車とWi-Fiを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 550
    }
}